點睇amazon部4000蚊既asus i8 notebook?

平成咁 有無伏？

i5-8250u
i8

打錯,i5先岩

先唔討論粒所謂i8咩料

ausu qc 世界聞名

好似好重

Asus 原來咁差

lenovo,反以幾好